如果中超國歌摸下巴都要停一場,咁佢應該要點?

中超都係黑奴踢

所以咪退出國家隊囉

罰佢斷手都要寫書法